而家港真係

而家d港女真係著得好淫 瘦底/肉地緊身大波大蘿又有 超白/啡健康色又有 好多高腰格仔短裙, 白滑大脾又有

我無可能識佢地架嘞 以前識好多都食唔到 而家更加無可能 等住d有錢/高大男人搞佢地啦

真係好淫 我只得個睇字